中$4000萬巨獎男淪落街頭 涉盜用銀行卡買彩票

古德拉姆（左）及沃森(互聯網)

古德拉姆被發現淪落街頭(互聯網)

英國博爾頓（Bolton）兩名中了彩票巨獎的男子，因被懷疑盜用銀行卡買彩票，博彩公司拒絕向兩人發放獎金。他們中獎後一度大肆慶祝，但至今仍未獲派彩，其中一人更被發現淪落街頭。

36歲的古德拉姆（Mark Goodram）與31歲的友人沃森（Jon-Ross Watson）上月中彩票，贏得400萬鎊（約4,100萬港元）的獎金。不過，博彩公司Camelot懷疑他們是用偷回來的銀行卡買彩票，於是決定調查事件，其間不會給予任何獎金。由於銀行只會發卡給戶口持有人，而古德拉姆及沃森兩人都沒有戶口，理論上不會持有銀行卡。兩人否認偷卡，並解釋指他們向一名叫約翰（John）的朋友給予現金，要他用銀行卡代買彩票。

雖然未拿到獎金，但兩人已開始大肆慶祝。他們早前到倫敦玩樂，還分別上載了手持大量50鎊鈔票和酒瓶的照片。但有報道指，古德拉姆在周五被發現身處街頭，喝着一罐罐蘋果酒，進食瑞典肉丸充飢，據指他是被室友趕離住所。

古德拉姆一名朋友說：「你聽過由貧窮到富有的故事。但他由過着開香檳的生活，認為自己是百萬富翁，去到要淪落街頭，喝着平價的蘋果酒、與乞丐為伍。他在中獎前是剛出獄不久，但他已被趕出家園，過着最痛苦的日子。他真的感到很沮喪，他仍相信自己會拿到錢，又說如果Camelot不付錢，他會告上法庭。」

古德拉姆及沃森兩人都有犯罪記錄。古德拉姆去年涉嫌偷竊被判監8個月，他中獎時才剛出獄數天；沃森去年因盜用銀行卡被判囚16周。

英國《每日鏡報》

拍得電影

我都想試下進食瑞典肉丸充飢呀

未收錢先洗錢

博彩公司就係咁仆街，成日借啲意唔派彩自己袋

件T 仲要寫住Most Wanted

偷人錢買六合彩飛係咩心態

咁辛苦偷D錢返來,拎去賭D咁細機率中既野

冇睇家有喜事?